舊老細公司請食年夜飯 揀左富臨 點拒絕好

同舊老細都叫做有幾句計傾 有keep聯絡 佢叫我今年去食飯 不過揀左富臨

話約左鮑姐

冇鮑姐不了

你唔洗比錢就算啦

記得叫埋鮑姐

係咪佢請先

又唔使你俾 是9但啦

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

話你同鮑姐約好咗慶祝周年紀念

同佢講富臨人食架咩

年夜飯好似係北方叫法
香港叫開團年飯

約左鮑姐，不了

富臨有冇鮑魚食先

狗也不 即刻辭職

驗眼